我地淨係睇d人變成浮屍/跳樓, 之前呢???

你地諗下佢地之前要受到幾多非人道殘暴既酷刑, 受盡折磨最後先死
屌你老母15歲炸仆街